班狗爆門拉手足由琴晚到宜家都無停過

各位睇路

抵啦

推

推啊

黑警冇停過 成個連登就大把垃圾post上首頁

一定要將班狗等於非法武裝分子

Push

五毛瘋狂開po

推
乖乖被補被殺

仲要係放負失敗post

覺得好無力？不如試下其他方法集合力量

武裝恐怖分子

投票止警暴
黑警死全家YA
我講左口號 可以繼續番去打機
等投票日

推推推

推呀

手足平安

push

關注

［TVB日任7/3］被指不良銷售惹官非 必瘦站：涉事職員非員工 反控投訴人誹謗

大家一齊做嘢

痴撚線

請幫幫忙一齊拉

根本對家一直視之為革命咁去應對
但好多香港人仲係口叫革命，身體就去參政

Pish

推呀屌佢老母

但係香港人仲係唔肯去反抗

應該一齊起哄反抗

Kill him. Kill him now

有無區議員跟進下

詳細地址又唔講，點幫你？
下次出事直接報地址
xx區xx街xx大廈

tuiii

各位手足請幫手推一推
終極手足裝備詳解：防毒面具篇[/red]

唔想再見到咁多手足裸裝上陣，希望各位手足可以幫手推一推，正個評

小弟facebook 不時被五毛騷擾，希望巴打們可以順便幫手 like下推薦下

up

有冇確實位置

tvb話琴晚單野係關之前啲爆炸品事，拉左10個人，希望係拉錯

Chi 9 sin

得張圖

重要！

認真大家真係出返街抗爭一下啦，唔好將街頭抗爭判比其他人……
想講所謂嘅極端勇武所付出嘅代價除咗佢哋自己之外，一般和理非甚至勇武手足根本就唔知道有幾多⋯⋯

求下大家唔好淨係掛住九月立法會選舉啦，你知唔知如果等到九月之後先再上返街你會發現啲勇武手足已經消失得7788 㗎啦

你今日講左未

做好保護呀手足
爆門就同佢死過

又揾到一條狗.

手足要小心

咁究竟除咗文宣之外，仲可以做咩實際嘢？

唔係真定點 小心為上啊

屌

多謝你衝出黎俾我block

推，大家推呢個

屌 死黑警

冇架
又唔肯擺工
又唔肯上街
連農場都話危險
咁坐係到等投票囉
過唔到半咪又等多4年囉
可以點? 唔好問我可以點
問下你地想點

大概中午12點有約10個黑警係條巷聚集

噚晚所講嘅金屬撞擊聲就係爆閘

晦氣撚

唔出刀，就係咁。

你咪block 囉
香港人仲賤撚過支那種
口交抗爭

Pr公司係咁

明顯係夾過

保持警覺重要

但請勿盡信無相，無片嘅post

做到幾多就做，抗爭唔係all or nothing

波台啲人繼續帶住恥笑之口吻
熱門post 屌健吾，白兵，大j乜乜乜

想點？爬去投票俾班泛民乞衣同光復功能組別 抗爭外判俾其他人做囉～

天滅香港黑警

推101呢句

你唔好笑藍屍？🤣

diu

308 大清算，邊個議員仲支持財政預算案通過，增加警隊預算，唔使旨意立法會選舉有人投票比佢

依家黑警行為根本已經唔受制約，
當法律無法限制掌權者權力時，法治已死

難得法治已死竟然出自戴耀廷把口，再加上近期黑警頭目嘅瘋狂發言，其實我地係咪應該進一步向國際社會講，香港已經淪陷，為獨立革命鋪下伏線呢?

除咗屌之外

不如你俾吓方法大家

老鳳叫高危手足整定陷阱準備殺賤都俾奶共狗話冇撚用啦
幾時先死返個賤賊呀?

投票同食黃店當做左野

痴線

721

推有咩用

推左先

五毛都死全家

好嬲

記住乜都唔好講，有嘢就用最直接方法整走佢
手機同電腦會hack到入去
del咗都係搵得返

屌佢老母

等投票日

垃圾連仔又唔鎖新AC

Tui

十萬人工理鳩你死

除左屌泛民，仲要屌埋嗰d因為依場抗爭而生嘅政治新星，個個都淨係諗住選舉，冇人講過選到你又可以點阻止班狗

Blocked

咁想問有何高見？我都想搵個唔流血就可以抗爭成功嘅方法

認真唔明白泛民和理非點解可以忍心睇住手足俾人拉俾人打咁都厚面皮去爭取功能組別，原來勇武條命真係咁值錢⋯⋯
兄弟爬山，你搞移民食黃店睇直播去投票而手足坐監被自殺？
你吾配做香港人，唔好再用抗爭幫你攞光環。
去做港豬算吧啦。

打手點會有其他方法

冇人答到我比你贏到35席可以點樣可以取消功能組別，冇人答可以點樣幫到手足

掉野呀

上街有用，不過好似今日咁樣得幾百個梗係冇用啦⋯⋯
我真係求下大家出返嚟啦⋯⋯

肺炎一日未過你都唔好諗住再有200萬
反送中係天時地利 加手足犧牲先出現到

執屋呀！

認同天時地利人和
地區遊行印象中好少搞得起，冇逼切主題集人
難聽難睇嘅事實：唔會次次乜嘢都幾萬up人出現（當然有係最好）
你要屌人係港豬都冇辦法，個個都仲係普通人，冇受咩組織訓練，惰性一定有，所以先需要有逼切主題（反送中、十一賀佢老母、蒙面法
可以解決惰性問題就真係光復不遠

幫推一下
唔該

希望呢班手足如果真係有落場，經驗值夠有做足準備

有用

出面膠post 一堆
屌連啲鍵盤戰士都唔撚做嘢連登仔死撚晒去邊

班狗根本無停過

？

出返黎都係無用架啦

多謝
希望多d人睇到

開post講會更好

不嬲都係果句
除非你班支港人覺悟強到好似烏克蘭人咁
明知對家開緊鎗都照推住架垃圾車推進唔走
係正面衝突既情況下夠膽頭破血流死成百人
而唔係咩柒be water式pussy戰法
頭破血流唔係因為成班走佬走唔切所以比人打
否則 你一係就移民 一係就無力一世

利申:五毛 分化撚
慢慢屌 真話不嬲都係難聽
香港有民主等同於支那分裂共產黨倒台
咁簡單既因果都睇唔到 緊係唔會夠對手打啦
人地 係冇底線架

成日都有人話
“冇人
運動已死
剩係識講選舉同支那肺炎
手足已成condom“
二月廿九果日冇人？
街坊行動區區都係呢個人數

Yes,了解香港人嘅特質就知香港人無望
中共無恥就是無敵

推推

秘密警察

發現便衣警察秘密!

持牌武裝恐怖分子

true